[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Build 46 , 快盜vs警察 25

幪面超人 Build 第四十六話

快盜戰隊魯邦連者 VS 警察戰隊巡邏連者 第二十五話

EveryTime~

戰隊等身戰同巨大戰都好撚好睇

睇黎大合體唔會成日出
今集d cg有劇場版級數

咁快有得睇
RAW?

今年戰隊好好睇

幻德真係派膠嘅極致

睇live

劇情上去諗都唔會成日出
都係有大危機先會合作

啲大合體俾少少design好唔好
近幾年都係9合上身就算

音也

wake up 3

一海
東映搵親佢都要死，
咁好咩？

應該2個世界融合之後會翻生?

我都係咁諗
東映咁恨心又殺佢一次

lm

今次daily motion咁快比人bam左

Are you ready?
出来てるよ

又玩音效梗

三個音也 未來一個 過去一個 一個build世界

Wake up fever

話唔定下集臨尾會救得返

屌 扯扯地 可能出返Climax hero咁

型到呢

bandai game

提提大家下星期拉打停播, 戰隊照常

今集戰隊燃燒CG

佢無啦啦話換位果度我真係笑撚左

紅色戰士
配角待遇

幻德跟埋上去 去幫一海咪好囉

個大合體真係唔掂，哂左原本個設計
將所有機合埋一齊就算

上幾集冇人留意到，
原來個冰拳上面有robot嘅logo

預告已經見到

其實皮套都唔係純變藍色
心口同頭都多左黑色線條紋路
右肩標誌變成grease標誌
左肩係北都三羽標誌！

上幾集係冇logo 嫁 logo 位係純黑色
係今集先加上去 好似係

w 最尾出場果條橋=今集果條?

上集有人睇到
係你睇唔到人地個回覆姐

音也 好熱血

淨化

46集都有新Form

會唔會死剩戰免同萬丈 大結局就同平行融合復活
龍騎ending

原來係咁

近年嘅

成日係到諗其實用GVG既模式套隻拉打game應該好正 橫掂都係Bandai既

對上個隻咪瀨哂野 我真係寧願佢出返psp年代隻2d平面對打

new gundam breaker

grease好正
are you ready又玩得好型

戰隊CG又俾佢嚇咗一跳

套野如果CUT曬堆冷笑話會變到得返幾多集

PS2 Kabuto

ps1隻龍騎都幾好玩

build個故事已經唔知做緊乜柒

最尾好大機會BBQ

今集真係睇佢變身果下就夠

好正路喎 佢做緊decade做唔到既野
開播前講既build話唔只係平成第十九套拉打就係咁解
用一套movie大戰鋪平行世界同其他拉打，再用結局黎統一平成世界，就係build(創造)新世界俾zi-o

真 好型

頭先viutv套"開工"係同日本CBC電視台合拍
然後搵boys and men搭條港女
下兩集應該到小林豐

如果真係咁就好，成套野由到尾就係打stark、打stark同打stark

唔係下下嚴肅劇情先叫好睇, 呢類劇情越多日常鋪墊個情感先做得出

掉轉咁講
成套嘢都係stalk撚狗>撚狗>撚狗>撚狗

睇咁耐 原來係zi o 前傳

其實佢死都好， 反正得番幾集， 留低都係派膠
咁不如轟烈咁死一次，好似以前音也咁留下一個經典

trivago形象崩壞

無雙我覺得ok既， 間唔中都會開返來玩
上次隻vs 特登係amazon 訂限定版
玩左2次無玩

evolt係贏國人黎
做咩都係成為最大既贏家

我覺得前/中期笑龍我肌肉白痴+"海海小戲埸"都ok
係後期幻德洗白成日派膠+做賣衫model先開始暴走
集集硬加笑位落去

死得轟烈唔係壞事
但都要視乎為咩而死

可能見到上套exaid社長由敵役變搞笑角色反應好
今次又想照板煮碗黎個角色形象崩壞谷人氣

格硬左啲囉強行復活三件卒仔搞死佢

唔用新變身其實都打得贏啦 係唔忍心出手遮
有少少夾硬

agger
新form用係強敵到感覺會震撼啲
但唔好忘記grease其實喺而家四人入面係最廢
打一隻hard smash就話啫
一打三其實眞係有啲"抿"

眞係好正
有種孤獨感
之前都玩過一次有無巴打記得係邊集，點玩？

但係而家個表現係一打三係冇問題
只係唔出手 而唔係打強敵

明明已經打贏 對面喺度講咩唔想死 音也先停手
咁你轉新form有咩意思 咪又係要打死佢哋

Stark鬧醒戰兔個集
其實龍我都玩過一兩次，不過無咁明顯
劇場版又玩

係咪全cg無皮套

呢句Are you ready?好帶得出嗰種覺悟

替後面既集數擔心
經費耗盡

似係
VSX一出blue 同yellow 有郁就應該代表咗係cg
btw tv番嘅cg 都有咁嘅質數點解平時電影cg咁...

句Are you ready就係問"做好覺悟未"
一海就答
"早就做好喇"

警察果段得一萬views,快盗果段有工藤遙就十萬view

自己睇下上載日期

ok,我柒左

轉

神埼士郎

神崎變左呀伯

屌乜而家啲戰隊巨大戰打得咁型既

少左。。。
佐野滿
順藤雅史

居然配角角色名仲有印象 （其實唔知有無錯 ）

其實唔只 角色成長都好立體，唔似一路以來啲拉打，team up左就fd底到尾，龍我同戰兔反反覆覆左好多次，好多巴打都唔鍾意，不過咁既角色先立體 你都唔會一下子就100%為人赴湯蹈火啦

店長個成長都好正，一開始冇感情，用三個被盒照到既人突出人性，再加上難波個仆街冇照到都可以係仆街，到之後店長有左感情睇穿人性我都覺得幾好 純粹個人觀感

其實差唔多每套都有一個中年/老年男人做指揮之類嘅角色

一開頭以為店長做呢種
點知係做Boss做到最後

王蛇成個龍心咁

頭4件個早排咪貼過一次

問題係龍我同戰兔個情節反反覆覆左實在太多次
每次都係一個訓地 另一個9up兩句 起身再打過
之後下集/過兩集再訓過

難波只係一個on9 唔該唔好美化佢

唔太覺店長有啲咩成長
因為佢由頭撚狗撚到尾，冇受過咩挫敗
其次係話咩由冇感情變有感情，屌明明一開始拎到腰帶嗰時已經有啦
點知到天才出黎打佢先話自己有感情

神崎變到成個道友明咁

ps2果隻climax hero咪正

最低果兩位搞咩

未開播前以為be the one
係解三國統一
睇左劇場版劇透之後以為係解龍我戰兔基情合體
今集之後發現可以指係平行世界合而為一

stalk 鬧醒戰兔個part 真係好正
雖然build劇情係evolt拿到腰帶之後開始鳩
但build係刻劃英雄既孤獨同覺悟呢方面真係寫得唔差

佢話就話有左人類感情
但演出黎睇落去同以前都冇咩分別

有冇人統計下成套build呢個情節loop左幾多次
龍我同戰兔其中一個叭地就另一個鼓勵起番身, 一係就美空開解番個角色
前一集龍我鼓勵番叭緊地既戰兔果時戰兔話"喇我冇喊架"
我心諗loop左咁多次睇都睇到悶啦當然唔會感動

求CAP換位GIF

快d去睇

好正
第一次大合體竟然唔係雙紅戰士做代表

今集日常同膠位我接受到
係特登襯托後半嘅沉重氣氛
早幾集就真係嫌多

同埋雖然build後半跌watt
但我覺得戰兔係近年最出色嘅主角
係角色唔係演員

諗諗下3羽鴉係evol 一部分變出黎
如果音也打瓜左3羽鴉
咁evol咪以後無得用完全體

演技都算係唔錯個堆

起碼唔會尷尬 無論熱血位/搞笑位

直頭係好啦

後面盞燈啲細節位

我就係知演員好所以先強調角色本身都好出色

竟然係為新拉打鋪路

戰隊大合體唔錯，做到四手嘅靈活
但警察嗰兩個腳板底好似無乜料到
btw 幾期待魯邦紅同3號

紅粉cp

變左pacific rim

分房坐真係幾好笑
講Adieu嗰陣粉紅又幾可愛

d cg真係整得好好.大合體咁笨重用cg打正好多
不過呢20幾秒cg其實係咪要用好多經費?

一開波個part笑左

今集evolt等果個地方係咪wizard後段果度黎?

人地做左幾年戲正常都掂架啦
唔得都唔會搵佢拍拉打

雖然話就話有啲膠
但音也嗰種痴漢式派膠其實幾好笑
係估唔到佢會死啫

會唔會喺新世界之後復活？所以電影預告仲見到佢同戰兔老豆

電影係今集之前

今集粉紅真隊長

咁會唔會好怪 好似睇前傳咁

今集戰隊再肯定快盗先係主角

同一款黎
PSP個隻係再後一代 好似出到fourze就停左

本身拉打不嬲都係搵新人演員做
係今年特登為左劇本搵有經驗既人拍

唔怪 之前W套電影都係咁

首先Kabuto 爛唔代表build唔可以一樣爛

明明好多巴打都覺得build前期都唔錯
係中後段一大堆敗北位先令套劇虎頭蛇尾
你覺得好睇無問題，但無啦啦話人傻仔做乜9?

雖然有d劇情好畢
但戰兔用演技carry番個劇本 加返唔少分

今次真係個個演技都唔會差得去邊
幫劇本拉返唔少分 如果唔係

我以為我眼花或者認錯人
但照條線行唔係應該死左咩

仲要靚仔
如果係葛城巧做主角

心の火……心火(しんか)だ。心火を燃やしてぶっ潰す！

右手邊甲係robot圖案
左手肩甲係三羽圖案
瓶 係North Blizzard 代表北都
同樣有三羽圖案同robot 圖案
屬性係冰雪
代表 battle dvd 第四個手下變既冰SMASH？

咪係
咁只要全部劇本都同ghost比
套套都神作添

build中後期既劇本根本係差
演員演技係ok 不過我唔同意其他巴打話話可以拉番高分個劇本

對比番ex aid劇本差太遠，
ex aid角色之間有推進劇情嘅互動，而且永夢同型彩、大我、害怕等配角嘅戲份分配得好，所以好少有陪打做路人嘅情況

build入面劇情幾乎都淨係圍著戰兔、龍我同evolto,自從一海,幻德入隊後就淨係派下膠同陪打，其實同內海一樣唔出現一兩集都冇所謂。到依家就完先叫做有兩集重戲份畀一海發揮
當然仲未計好多吐槽位（搶腰帶、內海唔知做乜鳩等等）

到毛巾

Build賣週邊賣到走火入魔

想問下有冇邊到有得睇返ex aid trilogy?
之前冇睇到 而家又搵唔到

要同ex-aid比角色,敵人陣容都差好多
由打北都開始已經係一個主要拉打加其他角色去support,去到依家已經重覆左三次,如果啲角色好似三羽鴉對主角成長有影響都好啲,但係你睇下對兄弟同內海
最後出到黎個觀感重差過老社長一個人撐場個陣

內海做埋backup已經無乜用
我諗原本想佢做間諜
點知編劇放棄寫佢

兄弟就算啦
但內海比左咁多伏線 戲份佢 都唔知佢做乜鳩
睇佢得返果幾集會唔會講啦 今集打電話應該係佢

海海

下集預告啲血話唔定係內海啲血黎

話唔定係佢扮難波打畀記者

之前有好多機會畀內海當間諜洗白入主角隊。拖到evolto差啲死完又復活、內海俾主角當沙包集集打完再被上身，依家先洗白真係太遲

可能就係想等佢上埋身先呢
比啲信心佢

睇下集d圖都有機係佢死

預告圖話

佢會同鬍鬚合作 見到佢地兩個企埋一齊

去到呢個地步
佢已經同垃圾兄弟一樣
死唔死都冇咩所謂

望住內海我真係唔知自己係咪睇緊d人格分裂案例

佢連伏筆都冇
夾硬話佢變節我都唔知可以俾咩反應佢

Build d內奸 唔係比evolt撚
就係完全冇作用
好似老豆咁係evolt未完全體打贏佢咪得

垃圾兄弟果集咪就係想極速洗白囉
睇到我眼都突撚埋

老豆真目的咪講左囉
佢想同其他平衡世界合二為一 將傷亡變成0
Sky wall evlot 從來冇存在過嘅世界
Sky wall 出黎果下已經有傷亡 所以佢想一了百了 從頭黎過

老豆要完成目的係唔需要evolt存在...
最後只不過係佢急住一次過整3個lost bottle先要用evolt身體

其實內海真係唔知做緊乜
今集又幫evolto調整

的確係唔需要evolt
只可以話佢知道正面衝突贏唔到
先一直幫佢 唸住最後黎個反cap
一雞兩味咁玩

不過重有少少伏線既 戰免佢地都重唸緊老豆嘅計劃係咪只係咁簡單

應該係話戰兔唔知應唔應該實行老豆既計劃？
佢語氣都似乎考慮緊應唔應該搞埋另一個平行世界

動物節有人cos龍我

戰隊冰佬係咪用道具冰,又咬又一下捏碎

其實有得揀同指定既平行世界融合咩？如果無得揀又合唔中個無evolt既話即係要由頭嚟過？

其他係好夾硬黎
你話係得2個世界就話實中姐
問題係你又show係有無數個平行宇宙
咁如果合左個evolt一早爆左地球既宇宙咪冚球鏟?

有冇得揀呢啲真係任佢吹
佢可以話計到條數出黎一定同個冇evolto 嘅世界合嫁
呢啲冇乜討論空間
都係睇佢點吹嘅姐

"超越一切物理法則"

就算下集死咗，結局平行世界融合都會復活

有傳係呢個高橋龍之介做zi-o
得17歲

融合左變音也

build後期真係無咩突破 明明前期個世界觀寫得幾好 角色埋左好多伏筆 幻海老豆死左就派派地膠

好似獸電綠

佢換左twitter banner做zi o poster
但係會唔會做到咁出面呀

唔出奇啦
好似就黎到發佈會

好似仲有成個星期喎

咪差唔多

準備又要尷尬一年

可能唔係佢做呢
都係傳姐

四仔當年都傳高橋龍輝做主角,點知係配角,所以都係睇定D先
但佢未免太細個啦掛

真係太細個
但match返主角2000年出世

但主角得18歲

一班(2個)物理學家同你講我已經計哂數 個過程會超越一切物理法則 但個結果一定係咁
真係好玄

其實今集grease條線寫得幾好
個陣做大佬既親眼睇住班細一個個咁死個種無力
到而家比evolto整返出黎（雖然係假）黎玩弄佢
到最後豁出去，用自己條命去變身，除左要救地球
亦係要親手搶返佢同三羽之間既牽絆

我係估唔到財團B臨完都要出多個form昆水 平時又係咁膠化幻德出t shirt

臨完出新form都唔係咩新奇事啦

ig見到d外國特攝page post先發現大陸套老翻拉打仲有出，youtube揾返段trailer, 點睇
我仲見到Youtube前幾輯都齊晒

個故事咪老翻Amazon?

咁 ultimate kuuga係咪唔應該出

今集冇出T-shirt 出左毛巾

雖然音也個新form好正，但兩者冇得咁比，因為Ultimate kuuga嘅出現舖左好多集，加上係op都登場左好耐

agger 重點有安排過,唔係為出而出
加上3x 集都出現過Ultimate kuuga 嘅幻影

算舖咗....一集....龍我用唔到Blizzard

係時候追返哂build
想問下之前share google drive個巴打係咪唔上水喇?

心火を燃やし てぶっ潰す！

不要再說了....

其實係咩事

想追可以上返fb gp追

我記得上個post有人貼

下下下

老母巴好耐冇上水 依家都剩係見Chok巴

冇記錯個陣佢幫我地整合啲集數結果比人屌到七彩

有隻生滋狗衝出黎話人偽善

我都記得.條友話上網有得搵,post係度搏咩

笑撚死 upload埋比佢做伸手黨都要屌

兒登多細路

所以就睇唔開離開左 ?

差婆

本人ig
@kazusa_okuyama_official

唔係,老母巴之後既好心巴打先係比人屌博攞彩果個

Evol Patrol

比人屌果個就係老母巴

Are you ready?
3號! 3號! Evol 3號 hahahahahahaaha

俾人話偽善同搏咩都係老母巴 無記錯既話

究竟平時用乜野角度諗野先可以有咁歪曲既陰謀論

老母巴打比人話偽善之後就消失左

個條on9仔都好似消失左
永遠懷念

原來唔係老母巴

方園巴

Grease一出場之後成套野就on99咁

最新ig 影到自己成個女人咁

佢係後期變左ff痴漢，派膠，被虐打
三都戰爭篇既時候仲好正常

成套野on99

係難波篇開始on9姐
音也果陣都冇咩野

本身老母佢貼開，之後佢有一排搵左我幫手po（係個po到我好似有提過）
咁之後佢話人每個禮拜貼黎唔知博乜
我諗佢係話緊老母巴既

Evol真係超勁...
勁到打唔贏要靠世界融合贏...

不用分得那麼細
擺明佢屌哂你兩個

是但啦 都係傻鳩

強龍粉引退

係
話揾到其他好想做既野

店長仲未醒返

真係有人會買

睇畫面都好似有陣伏味

原來係舊年個隻改
仲以為係以前隻橫向格鬥

diu我仲諗住係climax hero

垃圾 唔會再中伏
上次個隻玩左1個星期唔夠即刻轉手放返出去

舊時psp個隻好好玩

加幾隻新拉打又可以出新驚

出番無雙玩法我都仲會考慮買，呢隻真係不了

都唔知點解上集個價可以企得咁硬，連二手都唔平

戰兔同咪碳都好qq

抖音不了

中過一次伏怕了

美空IG條片

咁呢條都係?
利申 任何有關抖陰既片/歌都未睇/聽過

hashtag原來寫咗
當我冇問過

佢地好醒遮住個logo

小山力也?

多數係

Armor Time ! Best Match ! 表哥~!

一條Belt +Item 可能多過一個人配

今年道具發聲加腰帶變形辨認兩樣玩曬
應該可以瘋狂出DX

rider time
armor time
諗起morphin time

今年item pin+ 噤制辨認, 又轉得 又有聲
腰帶轉得 有光有聲, 仲要show 到字

又係影山

架架吔嘰

係咪無敵音效
即刻跟住唱左出黎

無敵個變身音真係好好聽

霞のジョー

exaid好多變身音效都好好聽
最鐘意無敵同toki meki crisis

成首歌咁

12月 平成Generation Forever

Forever X to Z Gaia Memories 的命運

張poster好好睇

kiva做錯了什麼

Kiva 昭和Rider Cofirmed

Kiva係唔係未出

Since 2008 1.0 2.0 真骨 乜都無份

(得Emporer 出過, 但Base Form.....)

好撚慘

幾型

點會下下轉到一圈

細路仔玩會唔會撞到下巴

有回力咪得

有人貼link唔好咩 方便 又唔洗上大陸網睇

你心目中既細路仔有無50cm高

吹到撞到下巴

應該驚撞到jj多d呀下話

好雞仔聲

設定好似得18歲? lan仔聲係咁上下

Build停？
淨係戰隊唔開新喇

咁18歲係咁上下啦
永夢廿幾咪又係咁
演員把聲都咁多要求

依段片係人地戲院偷拍
聲音點都會有啲偏差

d人聽聲估係呢個男仔

唔係試過第一次係電影出場把聲會變左咩
可能個演員未習慣錄音
可能真係特登後製變聲 等啲人估唔到係邊個
甚至可能錄呢段音果陣未定演員 求其搵到人錄就算

Anyway 希望到時唔係呢把聲
唔太掂

應該變左聲

今日停播無得睇音也

確認存活多一星期

宜家d dailymotion bam得咁撚快

點解依家劇場版dx都係魂限

係咪驚唔好賣

唔知點解成陣娘味

唔知Wow左未, 睇wiki見到

有冇巴打今日上左廣州見真司同海之

可能係魯邦果邊靚仔靚女有對比

背後－腳踼散前輩拉打會唔會有ｄ不敬？

未睇過decade 劏開前輩？

條腰帶真係超大舊

Geiz用黑色裝甲比zio用銀色好睇

我覺得最大舊都係Exaid Gamer Driver

我覺得算細啦
個時fourze個條大到成日驚佢重到跌落黎

佢變身果兩舊野都有手掌心咁大件, 兩隻手掛4件,
跟住腰帶上面又有兩件
超累贅

Newton!

好期待邊個係第一個女仔二拉

唔敢再睇

無話過係女變呀！！！

叫火箭頭做呢堆動作啲女女一定出水

冷靜 我都係想講身形差距

無啦 之前d拍攝現場流出 二拉好似係永德做

ZI O全部型態都好腫脹

咁腫重唔係女人?? 入面一撚定係肥婆!

女拉打啊! WOW!

主要係二叔真係老啦 中年發福
歲月不饒人

就黎50
算係咁

今集戰隊係咁畀X晒身手

因為係裝甲，佢唔腫先怪

舊片

戰隊版傻橙

睇黎二拉同龍我一樣戲份咁重

雙主角

そのタイムマシーンから現れた謎の少女は彼に告げる。

d人都係睇到上面個句估 我都係有人講過先講

不過依家冇喇 個個都講係高橋龍之介做

快盜啲面具有認知妨礙功能

同高達啲面具佬一樣

最少嗡左個理由點解差人認唔到佢地

美系超人除眼鏡變身之後都認唔到啦

記得有睇過話個設定係超人戴眼鏡嗰陣會振動面前嘅粒子，令到個樣矇矇地

想問下邊到有得睇翻build and ex aid套電影 搵唔到

好似火箭兵團咁換套衫就唔認得

有冇人拆解到點解geiz係2068既拉打 2068代表住咩意思呢

GEIZ -> ZIEG ? (左右) SI39? (上下)

代表咩？
代表佢係50年黎返黎囉
呢啲位唔洗過份解讀

*50年後

可能話俾主角聽50年不變係無可能掛

配得好差

我覺得戰兔唔差, 其他一係把聲好老唔夾, 一係就hea配咁

Geiz 原來係德文, 但好多意思

meanness 卑鄙
greed 貪心
hunger 飢餓
lust 慾望

penny-pinching 節儉
parsimony 簡約
avidity 親和

完啦好嘛?

有乜問題？討論區唔俾討論？

其實可以Grease 咁無咩特別意思, 最大機會可能只係東映求其懶型咁揾個Gates ge 同音字(eg Amazon Alpha ->Amazon Alfa , 科普特文Alpha 係 Alfa)

正如Cross-Z 到而家都無解釋一様

其實而家純估下有無d 有趣位, 主要因為Zi-O係類似Decade定位, 好有可能有特別野咁解

至於過份解讀, 就咁拎個名去揾d字典本身有ge意思算唔算過份呢? 如果唔係我手多去google keyword "geiz" (只係search 張圖) 我都唔知有上面d 意思

乜有配音版

喂谷啲奶

漏奶 乜撚咁柒 我要批你批你個波

戰隊果邊好多EXAID 場景。13集鬼屋=大我醫院。另一個2號外傳下集有part打鬥=brave 變50lv嗰度。3號同黄做主角外傳有part打鬥=無敵殺parado嗰度

我睇咗一陣頂唔順 好辛苦

來來去去都係果幾度啦
今集戰隊打怪個場用左唔知幾多年

ジオウ：奥野壮
ゲイツ：押田岳
ヒロイン：大幡えみり

結果唔關佢事

戰兔, dragon me, 型彩回歸

怪人係平成rider 怪人版? 勁似rabbit tank

希望有多d人回歸

原來永夢都回歸

型彩都有份

SIC Build

正啵

我都覺

男主好似冇乜氣場咁
希望故事入面唔係咁

真.decade

平行世界 其他rider都係怪人

黃色衫個排骨仔係主角？

係

路人樣

無人講女主

睇佢個款真係想請返原本演員返黎

希望其他紅左既就算請唔到都叫返二三拉返黎

我要成為王

加旋

正呀

瘦得濟
個造型又無氣場
可能角色好似良太郎咁弱雞

正正常常，少少男人樣

條腰幼到

主角打咗幾多日J？

等睇開播後話女主好正

屌
可唔可多啲搵男人做主角
成日都搵人妖

驟眼望我覺得唔差

尊type

係唔差，似男人樣係靚仔果類，飛彩，fourze嗰d咁

女主同女配都唔差

劇情應該幾得意，點解逆行唔變魔王
會唔會玩時間玩到分裂左第二個自己出來

咪姐係decade囉

咁瘦

我覺得井上正大回歸可能好大。
俾強化力量主角

你地係唔係想次次揾響叔依 type 先開心？

好似隔離檔凱san已經夠啦

2068 ankh 復活左未?

ankh fans

石屎英雄浸佬味

Dark Drive
Aqua
Ghost 個仔
未來Kiva

未來好忙

第一個玩自己係未來魔王係漫畫版Black

Decade Driver

算唔算劇透左build結局

exaid咪又係得兩個

一定係bbq架啦

正啊, 起碼會回歸既都係本尊, 唔會再好似decade咁搵其他人做舊rider

未必
個故事講有人改變歷史。
例如喺2017年拎走戰兔力量令佢變唔到build
再將嗰種力量俾另一條友點知嗰條友受唔住變左another build(即係樓上好似build嗰隻怪)
主角就係要將歷史還原回到過去。
所以佢地見到原本主角個時間點可能喺故事開頭嗰段時間

OOO TV 40 years after

上面最右係二拉？

點會 D人話係女拉打呀嘛

二拉個樣有D睇唔順眼

之前D人偷拍Build Armour

真係好似兆尊

而家我覺得似係平行世界所有rider都係怪人
打完佢有佢嘅力量但用唔到再去搵前輩解鎖

髮型同個樣都...

茶舞呢

係呀 係我講先呀 唔明講情報有咩問題 就算係中伏假情報都唔係第一次啦
上面貼哂link唔係我自己9up架 有根有據日本有人講過 最後turn out唔係 咪算我7囉
又負評又單單打打講埋呢d 正一on9仔

推測下又唔俾 上面有人估下個名咩意思又唔俾
咩都唔俾講 你地咪繼績自己圍爐囉

gay

好想第一話門矢土出場同新男主角講
"你永遠不會成功"

二拉多數係未來追殺男主之後入埋主角堆

zi o個post係舉食指，但望落好似舉中指fxxk人咁，可能睇pop子太多

二拉係知道2068男主會變魔王所以返黎2018殺男主，但女主阻止佢，
最後三人住喺男主同佢阿叔間屋度
情報有講

腰帶炒炒炒

女主角唔錯

同意
暫時好過_ _

復活左

巧Pure巧True牙

睇完trailer更加覺得係decade reboot

小妹妹feel

好似2個拉打都唔係太ok 2個都好似好細路樣

先得18歲，好擔心d演技

你個名做Faiz 嗰時都係18

真decade 劇本
Zio =decade
Geiz =奪卡王

一個rider
道具同腰帶都聽到3把以前都配過腰帶嘅聲

影山唱 kamen rider zi-o
Ghost嗰位唱bu lu do
武器就係啫喱腰帶

痴線咁重本呀東映

幾正wo, 其他平成拉打設計做怪人呢個位又幾有心思

是咪我有眼疾覺得似黃翠如

但半田勁老積,18似over25,井上10年前幾多歲,點都好過宜家依個起碼井上有個氣場似大魔王
另外,啲人話今次請到生瀨勝久好勁,講真ghost請到竹中直人咪重屈機,結果咪就係狗屎 今次都唔睇好

前川泰之最勁

睇PV把聲好老牛

唔止 仲有小山力也
BUILD腰帶把聲配返BUILD WATCH
如果搵返當年腰帶配音對應返RIDER WATCH就正

佢片頭介紹rider啲音效似係遲啲會喺啲錶度聽到嘅聲

唔知點解覺得似泡菜狗

當年永夢真係唔多得
到上年戰兔，官網仲強調有演出經驗先有關返信心
今年暫時好似無提過

ghost就

ZI-O 主角真係幾大鑊下
拍去永夢隔離 永夢都即刻有一股前輩氣場

我都係即刻諗到出面做緊套與神同行其中一條友

又唔好黑ghost黑到咁
論演技18歲真係好過M
最底限度唔會睇到好老尷(兩個都係白紙黎講)

Another Rider
來自未來的集團「Time Jacker」為了尋找能夠代替魔王的新王，在各時代裏與人們簽上契約。人們以生命作為交換條件，能夠使用Another Watch變身成Another Rider，擁有扭曲了歷代平成假面騎士的外形以及力量。

Another Agito

SIC正式皮套化

睇上面宣傳影片，戰兔將ride watch 交俾男主，話呢個還返俾你，過去的我就拜託了。

睇黎似係接住build 結局，跟住戰兔叫男主返一年前幫手

咁build 應該係bbq結局

應該係講劇場版最後

第一張似nico

劇場係上集之前發生，同埋劇場build只係偶爾去左個空間見到zio

所以幾肯定宣傳影片入面個時間係結局後

唔知高橋呢個痴線編劇會唔會亂入ZI-O 寫EX-AID角色既成長/後日談

仲有冇人講2拉係女變

嗰個好似鄧兆尊嗰個係男定女？
把聲好難聽

小小似千翼

fb見到

he looks like lucky more

千翼much better

人地都係估下二拉會唔會係女變姐 唔使係咁jer 住哂呀巴打們

btw 今次皮套好似終於唔係前幾年隻布料做底 幾好

Yo Lucky

有聲

yes

YOSHA LUCKY

咩黎

搵存在感嘛 上一兩個post先jer完人串錯rider

我的英雄學院

矢部兼三做阿叔 正喎

早兩年經歷過一個MK仔之後

FB見到,怪人騎士「Another Build」

係就好 我要更多EXAID

呢個IDEA幾正

但只係普通怪人有D浪費 如果係幹部就好

變身 幾型

個concept 好似diend個次比人搶槍個隻

D皮套資源係都拎晒去俾拉打玩form出玩具啦

呢套希望有齊19件怪人皮套

Another agito
有Another依個字點少得佢

兆尊個額頭好搶鏡

再怪人化
怪人騎士「Another Another Agito」

左下ok

左上個預言者係咪會派d another watch俾人變身 有種行呢排超人果邊D套路feel

好似話左上係指引zi-o,其餘3個係敵方幹部
不過左上睇預告好有鳴瀧feel

左上個樣好似有少少邪氣feel 我都覺條友個氣場好似屌DCD條廢中

就算係同一個拉打皮套不嬲有分兩款
一款closeup用 另一款打鬥用方便活動

次咩次
咁多年嚟咪得響叔係大叔type做主角
近代啲嘅進之介，映司呢類陽光正氣男不知幾型

變build 裝嗰個特效幾正
一腳踢散套甲等佢自己飛埋嚟

但之後好似要睇類似RABIT RABIT 彈黎彈去既煩膠特效
不了

踢幾次應該無架啦
劇場版啲特效最後同TV版唔同

唔會個年份眨一眨就完啩

you right
但依個男主都 ok la

特效未整好姐

映司

底褲佬

柒

武器明顯都係小山力也唔係若本喎

被搶左力量既主角咪變唔到身

我聽錯

睇唔切有冇seed

到底呢條友想點

應該有試鏡 落選左之類掛

Btw佢都抽晒水啦 傳一傳做拉打 已經多左人識啦

咁夠膽po出黎 佢以為自己贏硬？

個故事會唔會到最後係自己打自己
A時間線：冇女主干涉 zio變魔王
B時間線：女主出手干涉 zio從良
然後A時間線zio打B時間線zio

擺明抽水架姐
Zio都拍左d啦 即係都有一段時間
點會唔知自己落選呀

唔忿氣居然輸比個矮仔掛 ,好多新秀仔都爭著拉打主角個位

咁真心 而家揀中依個真係柒過佢

今次唔得咪等囉
還掂翔太郎都係咁

好似blade

桐山漣係對拉打有份執著,其他人輸左應該就會撈其他野,但小田切就比較特別

諗起飛彩cast過天空寺尊

做拉打有機會紅先多人爭掛
當係踏腳石

新拉打啲選角個feel似係拍完套野之後紅唔起果啲

紅唔起係有樣睇
映司、晴人同尊
唔係話樣衰/柒
但係比人感覺無乜特別囉
進之介一開始就覺得佢拍完會紅得起
不過都好睇公司既

唔知點解覺得WIZARD主角個樣似大陸仔

其實宜家晴人都開始紅
睇twitter佢好似多咗job同多咗人識
尊人氣應該唔低
反而真係得映司宜家仲半紅不紫

隻金撈版ZIO係咪惡役拉打?

映司依家變左阿叔

瀨戶康史其實kiva前已經多人識,但發展平平,多數二線角色,西銘駿其實都多fans,但都係太矮
新平成最估唔到係菅田将晖

記得以前係無線睇到W見到呢條友心諗不男不女勁撚乞我憎

點知而家又幾中意佢

我其實幾鐘意晴人

除咗尊 其他都

點解每套拉打 都有一個老戲骨

三木小天便

使

生瀨勝久都搵到真係
不過之前竹中直人就浪費左個演員, 鳩到喊

東映媽媽 落重本 啲聲效都唔差

所以有少少怕Zio
因為果時Ghost係威係勢搵到竹中直人拍
點知爛到仆街
今次搵到三木律師雖然都好期待，但唔敢太大希望

應該係同昭和時期嘅立花藤兵衛有關
佢成日去幫忙訓練同指導果陣嘅拉打

拉打d角色發展嘅機會算唔錯
不論係男角定女角

但係戰隊果面紅得起嘅，好似無乜邊幾個

飛彩而家心諗:好撚彩當時落選

飛彩: No thank you

紅啲既有
高橋光臣
松坂桃李
千葉雄大
山田裕貴
龍星亮
飯豐萬里江
志尊淳
橫濱流星
好似就無乜了

Ghost咁辣殺既劇本就No thank you
唔演好過演

人類既可能性。。。。No thank you !

想像唔到佢玩愛的抱抱

沒有我切不到的東西

有冇巴打買左build錶 正唔正

重要ex aid係少數2345拉冇膠化同有一定劇情線嘅拉打

大我嚴重膠化喎

大我呢啲係叫耍花槍

大我都叫膠化?

講膠都唔及神啦

社長係咪當左一拉

神你都夠膽串 大膽

康史早年曾經紅過，比碼拍過貞子，不過冇幾耐又變返二線

Cross-Z Build個變身
龍我比件甲格硬同戰兔合埋左一齊

講咩啊你

呢隻造型幾好，唯一挑剔係隻眼做乜野係字

Name?

呢個正

標音樂歌幾時有

原來唔係影山
係大西洋平

JJ Build

依家先察覺Zi-o個頭時針停左係10點10分

腳本、監督
9/2 第1話【監督：田崎龍太、腳本：下山健人】
9/9 第2話【監督：田崎龍太、腳本：下山健人】
9/16第3話【監督：田崎龍太、腳本：下山健人】
9/23 第4話【監督：坂本浩一、腳本：高橋悠也】
9/30 第5話【監督：坂本浩一、腳本：高橋悠也】